覺唔覺身邊好多人已經「正常」生活返?

身邊唔少人呼吸PLAN照買樓, 努力返工
之前都會出黎遊行集會, 但最近都冇出黎了, 雖然不時會POST下文宣
我唔係想放負, 但想指出現實係真係唔少人已經冇再行咁前

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

從來政府都冇跪低過, 好多人變左休息撚
港共陰D陰D將行得好前既人逐D逐D咁被自殺/ 拉/ 告
然後又陰D陰D用唔同利益將港豬馴養, 9成按揭真係好撚高招唔係講笑

集會遊行有繼續出，不過人係少左

真, 都幾明顯下, 好多人覺得幫襯黃店就夠, 繼續等支爆等攬炒會自然地發生

抗爭門欄高咗，又多咗打擊自己人，未進化得咁快既人會慢慢心灰意冷

其實運動既延續
就係不斷有手足被捕
但面對成7千手足被濫捕
仲有幾多人願意義無反顧?
到底有冇咩新方向?
無的話確實"完了吧,如無意外"

所以建議做番d安全低門檻既活動的，儲下人氣
和你sing呢類

冇人返工捐錢
邊度有眾籌 ching

Yes r
But I won’t give up

所以先要發大黃色經濟圈嚟搞 最低成本 唔犯法 入到屋又永續到
依家都半年有多 屌人唔出嚟都無乜用 (當然宣傳都要做啦)

2014 咁

基本上已經平息左，但依家要將整個運動轉形，focus經濟同文宣

仲有入工會，整體育會, 要保護自己又要唔想付出太多，只有用盡自己政治權利

遲早都會咁，永續革命都唔可能

基本上已經停止咗無謂消費,有錢都儲起去外國使

其實區選贏左, 台灣大選贏左, 人權法過左, 貿易戰中共跪左, 黃色經濟圈進行中, 其實有唔少成果, 個抗爭不斷轉型中, 進入長期抗戰

仲有要全民參政，每日講政府點樣搞佢地

拉左咁多人 好多人都盡左力拎晒黃牌

不過其實黃色經濟圈好似真係有用過遊行

今次輸左就唔會再有正常生活

打輸左了...好慘

岩，長期抗戰既話，你同裝備數一數二勁既黑警硬碰硬都唔係方法，仲要拖時間等gina慢慢收皮

經濟圈同工會未必有啲好似遊行裝修嗰啲咁有衝擊性嘅畫面，但唔係咁簡單咁就叫完咗。

到有一日街度唔見green objects就真係完喇。

遊行有用612唔使衝啦！

無可能長期都保持激烈狀態架

活火山變睡火山姐
起碼有左立場

所以星期日都係出街玩算

唔認同，我覺得係唔同佢硬碰硬only，最需重要係唔可以令大家忘記
文宣連儂要繼續做

咁生活習慣有改變就冇問題
例如盡量幫趁黃店
老老實實，依家集會遊行被拉風險過左唔少
唔係個個都可以承擔到
仲有，過去半年，好多人都有付出唔同成本，金錢或情緒上

而家係唔正常下正常生活，只要記得咁唔係正常，唔好麻木，抗爭就會繼續，台灣美術島之後都7年先民主化

你覆個條友失敗撚嚟

台灣美麗島事件後都唔係keep住個高峰幾年啦，南韓都係咁啦，其他東歐國家都係咁啦

根本期望所有人咁多個月咁多日都keep住高溫係好難做到，大家盡做啦

入左工會未

今次唔同2014
抗爭正式融入生活

事實係無開花無陣地好多人團火就熄左

相信真係有人咁諗，唔係膠post/引戰既，我都覆

港豬生活=民意
贏哂民意

係
真係要讀歷史

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

唔想就咁不了了之
但同時唔敢太harsh
依大半年有幾多人有ptsd
有幾多人抑鬱或者情緒有問題
出去既人 敢行得前既人唔知有幾多係心理狀態可以調整得好好
出完去番得到屋企既 除左面對完物理上暴力同白色恐怖之外 仲要面對分化，面對自己番到屋企但有人番唔到去甚至被自殺既事實

如果依啲人有時可以過下所謂既「正常」生活，未必係壞事
Keep住日日都陷於以上狀態，遲早抑鬱或者生cancer
當然如果大部分人都調節到心態、情緒，好有力量去做野就最好

另外起碼前掛大遊行都仲係咁多人，
行前既手足少左，後面未必有咁多人可以ready好補上，亦都冇得放負鬧人。。好少人行出去係因為比人鬧醒

Sorry for 1999

雖然係無效果 但真係要繼續做
唔可以俾抗爭降溫

成日話要新花樣
唔新花樣就被人屌話嗰啲做過，再做就多左
又要鎂光燈影住又要新意
做舊野又話「冇用」，個個都被人屌到化晒，係真係被人屌到覺得冇用

但其實大遊行好多人出，先2 個禮拜又話靜左
係咪日常生活左就代表冇人

你覆果條柒頭出哂名

唯有堅持

縮返入你老母個閪度啦

吕麗乳搖都冇出黎

麗啊

如果有一日報考黑警人數創新高，我先會define依場抗爭完左

要學波蘭人

其實冇可能永遠武力抗爭

唉 唔好放棄啦各位

長期抗爭
黃色經濟圈慢慢成形

多左人覺得再多既遊行集會都係無用
人數並唔代表d 咩 起碼政府dont give a shit
勇武都知要避狗打藍
但藍店都開始有狗保護
大家都轉左去支持黃色經濟圈
好事黎 幾時都參與得

我自己覺得遊行過十萬
集會上萬
都收貨

可以既話集中d 一個月一兩次最好
長期戰黎
集會只係for 自己人集氣
有效行動打擊政府先係重點

唔係呀 d活動差唔多日日都有咁濟 大佬我好難出席哂架嘛
前期明明逢星期六日 大家閒日就扮正常番工 其實就磨拳擦掌 拭目以待 week end 嘅來臨
都唔知幾時開始活動仲密過我屙屎

進化咗變退出撚啦
仲休息撚咁out㗎

黃色經濟圈叫佢地拒絕食藍店一樣話是苦行啦

推到完場！今日2點 鄧炳強與中西區區議員會面

和理lunch 都少左人

連登狗真係痴鳩線

依個真，同埋好多真係為搞而搞，個主題都唔得清晰

究竟人生要有幾失敗，先會成日上黎連登覆埋啲無聊嘢

累了

由屌黎明開始，班休息撚已經吹緊風

其實有啲人反而想整鋪勁一次過
好過次次鳩行 佢又唔理你又拉你
問題係點執行場大行動

無興趣日日諗點同中共d爛頭卒拉鋸
精準打擊 由奪回經濟主權開始

手足起監獄長期抗爭緊，不過我地就舒服D

心理學
有啲人覺得做咗嘢 (小小嘢)
心理嘅自我救贖好似成功咗
就繼續自己生活

但係你叫佢損害自已利益
佢又唔捨得

香港大把呢啲人

有狗保護都冇用，有冇可能長期用咁多警力守曬咁多間？

一日未放棄追究正苦黑警 一日未忘記手足既傷亡

場仗都未結束，我唔信得我一個仲堅持緊

波蘭捷克都撐足幾十年先獨立到，千祈唔好以為熱血上頭衝兩衝幾個月就完事

而家先發現? 11月已經係咁
但果時有一班人仲自high話靜靜地贏

其實都啱
短時間做唔到啲咩

一直都講香港人銀紙最實際架啦, 放寬樓按已經引到一批人

永遠唔會唔記得佢地，仲有過百死左既手足

盧建民係抗爭義士被判七年政治監，有眾籌，但係無乜人關注，講完

運動之初quit 咗ft，返散工幾個月，積蓄+信用卡度日，差唔多耗盡了真係要搵ft了，唔係生活唔到落去，但每次遊行我都會出去。只係呢場抗爭真係唔係一時三刻贏到，工作都只係為咗之後有本錢消耗。我唔係學生，無理由再問家人拎錢，但請你相信，無回復正常到。

可以點做

唔覺

不得不承認，真係半平息咗
和理非遊行唔理，勇武政府唔理，就算行多幾多次政府都唔理
反而而家轉係經濟上抗爭，抗爭容合生活反而政府驚驚地

長期戰係咁...唔可以expect大家仲可以好似初頭咁
由其係香港...

除非連民陣吹雞都無人出

覺...
知道不能麻木但又好似唔知可以點對抗..

唔「正常」就唔係長期

呢個真

一定要狂推19號遊行

啱啱一月一先有至小一百萬人出黎喎

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

咪係, 特別係下次立會選舉係極之關鍵, 呢仗贏輸好緊要, 中共一定傾盡全力, 議會內外都做好佢, 兄弟爬山各自努力

連登仔：仲有100萬人出嚟遊行，邊到有輸到

何謂平息？
就係港共唔再高壓都無人出嚟就真係平息啦

不斷硬碰硬, 只會自招俾機會人部署, 依家只能突擊

其實今次算耐 比起雨革 魚蛋
起碼宜家黃色經濟圈仲Run 緊
但冇可能個個星期都出黎
日日和你lunch 真係少咗好多人

可能慣咗 可能厭咗 但已經改變一大堆人心態
視狗為仇人 突破和理非心態

係等下一波 國歌法都冇咩力

如果每個月
都繼續集會
繼續發展黃圈

我同你講輸硬！

呢啲對對家嚟講
直情係休息
人地大把時間跟人捉人
拉鳩晒最勇武最前線

冇錯搞黃圈係可行
不過收成期要十年八年冇人知
之前打好個底嘅勇武
呢十年八年就係監獄過

對自己友畀D信心好無

降低門檻令唔少人放棄

唔係要永續抗爭
但係政治現實係我哋冇能力一下就贏

一定要繼續抵制中國製 擴大黃圈
加速支爆

真...

係冇民主既社會係冇可能真正地正常 呢個「正常」只係個表象 實際上仲係充滿暗湧 社會既黑暗面每日都暴露緊 冇得自欺欺人

除非你一心唸住賺錢移民走 唸住隻眼開隻眼閉 如果唔係應該冇人答你依家仲係「正常」

連登仔：要恥笑假日抗爭

好多人無讀歷史
而家已經唔係反送中
係等同以前東歐對抗蘇聯
真係長期戰

屌

咁你想點

同意, 今次全民覺醒, 主打經濟顏色戰, 呢樣抗爭方法政府咁多年黎都無面對過, 佢地係唔識拆, 呢種意識形態既改變影響好長遠

之前話光復就救手足出來，依家就變成唔會唔記得，洗唔洗永遠懷念吖

當初將be water曲解到不停走佬就係做成今日局面既原因

唔可能正常返啦
一有事，全L部出返晒嚟
只係唔主動出擊，唔代表心態有變

無了無了
係咪輸左已經

比番AC人未

啲五毛搞到連登烏煙瘴氣，搞到好多人連上都唔想上

區選之後已經係咁

同埋意識到上得連登既人都係深黃，但現實其實唔係咁多連登仔。 其他人都係港豬/極淺黃，最多都係民陣有不反先會出黎果啲

推 但呢類活動通常少人 唔同遊行一樣甘多人

想2.14夜晚搞過大遊行

真係得連登日日話就輸就輸

情況係我地不斷抗爭，五大訴求唔成功，但係就贏其他嘢，區會，民主人權法，國際連繫，小英勝選

幫襯黃店
儲錢移民，另類方法搵民主自由算

不過，合法遊行集會我都會黎既

要轉打長期戰了 感覺上靜咗都正常 主要係個運動轉咗形 街頭衝突嘅成份少咗 變咗工會戰同經濟圈

唔可以麻木呀
無正常過！
係咪樓主你自己正常番 食番美心？
如果唔係睇哂所有直播
無正常番！

推到完場！2點喇！鄧炳強與中西區區議員會面

拒絕捉鬼未

咁依家光復左未呀？係咪個個去刧獄呀？
唔會唔記得先可以做更多

抗爭已經轉型
今時今日勇武嘅作用已經大不如前
成本效益太低 又冇可能全民勇武
所以唯一有得打嘅淨喺得經濟戰
「正常」都喺冇可避免

agree 點會有可能日日成條街啲人都好嬲好嬲 keep住好溫架

大家已經好叻
宜家香港已經變左個火山
呢半年係活火山
今個月慢慢變睡火山
幫襯黃店 罷食藍店呢d真係要keep住做
我諗下一次大規模爆發真係要等23條立法

推

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

香港人非常善忘

所以遊行係要keep住有，不過太密會聚唔到人

其實黃圈同入工會已經係最低門檻 當然有連登仔對人太嚴格 但只係真係有部分人唔肯進步 仲係lin下lin下咁 但其實周遭環境都變得好快 自己既步伐都要加快少少 早期仲有得寬容 但依家真係變左縱容左少少

不過算啦 香港人唔燒到埋身都唔知驚 屌黎都冇用

係見到green object 先至完
早幾個月係非高危地街根本唔會見到佢地
好明顯而開始已經出番黎行

黃店都少左好多人

你咁睇都算係既 半年黎肯已經算覺醒得快

之前個個商場都和理唱，凝聚到好多人，雖然效果不大，但至少可以令場運動keep住
不過唱唱下唔知會唔會有狗入嚟

港共當香港人係賤民咁鎮壓

1月1咁多人你唔講？

陳巧文2.0

日日落街同班黑警打場贏唔到既仗 keep住個熱度囉

晚晚沙田NTP 都有人貼文宣,唔少人喺到睇

其實我好似記得到最後唔係贏 而係對方輸 我唸香港都會係一樣 我地就咁對其實好難贏

始終大家習慣速食文化.加上七千人鳩拉,被自殺 被強姦真喺令到好多人驚咗.都喺靠堅持

只係等待下個爆發點者，放心，世界已改變，邊有可能返返轉頭，而且等再靜返一排，政府必定會再出手，因為佢地而家研判香港搞到咁就係因為太自由，國民意識唔夠，所以一定會搞教育界、法律界、宗教界、傳媒、社工等等，國旗法同侮辱公職人員之類亦陸續有黎，你覺得到時香港人唔會再度反抗?

而家我地係爭民主抗專制，世界上既民主運動都係講緊幾十年計，而且我地對手重係中共，有起有伏好正常，靜幾個月甚至幾年都唔代表咩，唔使灰心喪志，要用歷史大眼光去睇。

但一隻狗都冇死嘅武力抗爭會唔會太好笑

有d人唔了解歷史，又有人帶風向
講到唔日日有激烈場面就唔係抗爭咁

勇武好多捐兵折將

狗識玩咗好多

和理非出黎都比人鳩拉

做校巴都比人起底預約拘捕

抗爭成本比幾個月前高咗好多，但人心不死，

星期日中環見

每個人心中贏既定義都唔同
無大畫面一陣就話輸啦完啦

成班阿SIR玩夠手足既電話還番比人未？
小心電話係過左身既....跟你番屋企

抗爭融入生活係香港先做到，唔會有歷史同PAPER分析到
而家係平靜左但其實好多人心入面都係STANDBY左
行街見人電話碌緊既野有警暴
去PANTRY會聽到唔識既同事講政府on9
行過地鐵站聽到有人彈榮光
好似一個活火山，幾時再爆過無人知

如果只局限於香港層面，中共想平息換走個林鄭同清算幾隻卒仔有幾難
問題依家我地嘅對手係共產黨，你以為五大訴求就真係五大訴求咩，一日中共仲係度，你選乜調查乜都冇撚用啦

有個和理非出完六月,唔敢再出去遊行。尋日話宜家出面回復平靜。聽到心都酸。
今日睇住立會開會,又去返以前咁。
雖然多左人覺醒,但係幾時先有得回應五大訴求。

今時今日又好難同612比較既

唔知樓主有冇睇返校，覺得入面兩位老師係唔係你所講嘅「正常」生活番呢。

光復情人節

全民勇武都過唔到一條街，
又未有野觸發民怨罷工，
中國暫時願意向美國妥協。
時機未到只能打持久戰，
放慢腳步，拖長持續時間。

好多人都願意付出犧牲，
但犧牲要有價值，要有用。
「使死而不足以成事，
則亦豈肯以輕死哉！」

點解咁多人是度互含

但會麻木 爆眼死人已經慣咗了

收皮啦5毛衝撚住出嚟

認真我覺得最大機做到真係世界制裁然後支爆
所以真係鬥長命同將抗爭生活化

1月1到而家其實都只係半個月…香港人慣左速食，耐性稍欠，其實正常就根本唔會日日有抗爭，戰爭史中最慘烈既二戰亦唔係日日有戰事。

比人掉落樓係咪正常番

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

香港人有停過返工咩
最多停過一日咁多

麻木左係真既 冇以前咁嬲 成日提自己保持憤怒 但係人既本性冇得搞

港豬岩岩先開始覺醒, 唔要求得咁多, 只要令到佢地團火唔好熄, 都已經唔錯, 開頭以為6月之後就收皮

同埋, 你認為政府而家可以好快推惡法? 除非強力硬推, 唔係既話都無咁易

從來都係豬豬
唔算做返

成本效益細

集會搞少左...其他想參加，但數量唔夠多，人鏈其實可以再搞番？我諗好多中學生都會出畫面又靚，文宣唔可以停

可以點
最應該激進 勇武嘅時機過左
但嗰陣都大把人唔肯升級
等下次機會

對

講咗好多次啦屌
將抗爭融入生活同抗爭門檻降低係一樣
會有好撚多人覺得咁就叫出咗力

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

六月到依家每次靜一陣就會有人話輸啦完啦

最大可能係呢個 依家面對警暴無論有幾多前線都輸梗 已經唔係幾多人衝問題 佢一把電槍就算幾多個人都一樣 但亦都代表左未來既犧牲會更大

我們不能回復正常，因為原來的正常就是有問題的.jpg

政府角度無人出，就係平息咗
我地角度息政府老味，團火仲係到

好多人係因為警暴先出嚟
麻木咗就唔出

個武漢肺炎都有影響既

係行動少左，怒氣仍然係度

所以真正既平息
係中共有限度答應五大訴求同捉幾個condom
然後唔再高壓都無人出嚟
先係真正既平息

10月11月係最好時機升級

低門檻
魔警照高姿態去捉 滅於明芽

好似貼文宣
根本唔洗咁大陣仗

黃皮豬

係啊 大家都係做返自己唔

生活係要，但杯葛藍店、減少消費、抵制黨鐵、遠離警狗、參與集會不變，已經係生活日常

真，運動已完

每次討論結果都係，等支爆

本來就應該係玩懷柔 聰明既政府應該係咁呃人 但林鄭真係攬炒之母 不斷淋火水

係門檻低咗
啲人覺得黃圈+入工會就做咗嘢
導致一班平時因為想做啲嘢而出黎集會遊行嘅人轉而選擇用更低成本嘅手法去自我滿足有做過嘢

23條/國歌法

唯有當儲氣整頓
大家要繼續食黃店 罷買中國貨
練體能 練跑

因為樽頸位

block咗好耐

好嬲，不過要返工

呢幾個月嘅抗爭
正常人都幾多野諗
理想,前途,生活,自由,希望,移民.......

咁唔係點做 有d人你迫都迫唔到 你肯付出唔代表其他人都肯

等政府再犯錯或加壓，有義士有意想不到嘅行動，或者經濟下行觸發大量人失。

進化得快既人先心灰意冷，只係個個唔肯面對姐

未有實力殺啫 要有信念

熱情會慢慢熄滅
班狗依家玩地下式清算
唔再係傳媒面前發癲

靜哂啦

唔係好覺
食黃店罷TVB係基本
加埋近月咁多仆街新聞
但係又冇遊行衝擊渲洩
好多人都keep住憤怒 同6月7月一樣

新年family gathering 個個都屌政府
以前tvb劇fans d姨媽姑姐全部罷睇
叔伯就沉默d 但係都屌政府無能
後生就就厭惡大陸到極點 尤其讀U個d

其實係咪我地咩都唔做，等支爆就ok

我覺得唔係慣咗 而係無力感
大家就算好關注死咗人
都制裁唔到邊個

岩啊 團火好似俾冷水淋熄左

緊張你先咁做

根本係班唔肯進化嘅人問題
幾年後自己食返

唔想放負
現實d講，好多人比人鳩拉，好多人比人怕鳩拉，越黎越少人出。
唔想講事實，個個人都驚，輸咗啦。
五大訴求，無人抗爭，根本唔會有。
對好多人黎講，缺一不可根本係口號

冇錯，所以唔好講獨立檢討委員會，其實連獨立調查委員會都係伏，就算佢係公正持平又點，最多咪又各打五十大板，但結果一定會拎唔少人收貨

至於暴動定性，雙普選，發夢啦

你諗下二次世界大戰
日本仔統治左香港3年零8個月
香港當時都有反抗打番日本仔
但最後係咪香港人打嬴日本仔光復香港?
唔係，係日本響世界大戰打輸左

作一個類比，根本而家就係中共同老美(甚至其他加埋其他國家)打緊場無血戰爭
香港響中間夾到實，時不時反抗，加強世界反共潮流

要有好結局，同樣係捱到支爆

而家先大半年咋

望下呢個月行程表？仲唔夠低門檻？

D人咪答你盡做 你又冇suggestions 就算你依家提要開花 有幾個人肯出同埋目的係乜呢 俾人捉左容乜易班人仲企係度叫放人 咁自己真係悲哀

心理上好多人，他日集體處決賣港賊都唔會左膠上腦

咁都要繼續抗爭，世界各國先有更多彈藥去迫支爆
唔係等佢哋自爆，係要我哋加速幫佢引爆

同時都要大家修文習武增值自己

但係食黃店
罷藍店紅店中國製 的確會有效

但係要持之以恆 有耐性

寧願怪啲冇進化既人

都唔怪啲禍港害人既仆街

政府其實想好似傘運咁

一味靠拖

正仆街

19號見

長期抗爭，融入生活
但唔該冇再出嚟嗰班唔好咁懶
依家星期六日都唔算chur

無力感 覺得出咗都改變唔到

下下咁動員，
身心俱疲
我11月已經開始覺得自己咁落去，
個情緒會吞噬左我成個人，
真係要自閉左一輪先，
但我堅信4、5月開始，
又有新一波行動，
最緊要集民氣、民憤，
呢樣政府永遠唔會令我地失望

關閪事咩，人地勝利關你咩事？
依家死左幾百個後生仔，司法公義無，復仇又無，唔好自欺欺人喇

長期戰，有份工會好D，
但一定要將錢流入黃色經濟圈

我地都認同呢個係冇辦法之中既辦法 如果做到全民勇武/罷工 一早做左 既然現實唔容許 再屌人地都冇用

用自己同美麗島比
照下自己個閪樣付出左幾多先喇

#讀者投稿 6

冇波開唯有轉行做冷氣軍師繼續分析點解開唔到波。今次分析中央點解帶風向瓦解勇武行動。

依兩個月大家其實係中咗中共嘅大計，中共最叻係佢用長時間大量金錢經驗數據累積返嚟嘅維穩戰術：
秘密滲透，帶風向，分化，放負。

其中最大影響力嘅風向就係：前線俾人拉晒

Poly之後出現咗一個社會共識就係勇武大傷，所以為咗比勇武休息一下，區選係完全和平之下進行嘅。但係大家可能冇發覺到，其實中共係依兩個月暗地裏偷偷地將勇武元氣大傷需要休息嘅共識變成前線俾人拉晒嘅風向。

大家要知道其實要客觀統計前線嘅數字本質就係冇可能嘅，前線嘅數字一定係不斷浮動緊嘅，前線俾人拉晒呢一個想法根本就係中共透過滲透連登TG各大媒體所帶出嚟嘅一個主觀風向，用嚟分化勇武同埋和理非，並帶出運動已經完結嘅負面思想。

雖然我知道係現實真係有唔少人覺得勇武俾人拉晒，或者區選之後就收貨，甚至真係有好多前線手足心灰意冷退場。但係中共最聰明嘅地方就係佢從來唔係自己憑空製造一個風向然後散發出去，而係會揀一個佢覺得有利瓦解呢場運動嘅想法，並不斷誇大佢從而推波助瀾製造出一個持續嘅風向出來。
e.g. 一隊真實存在嘅前線小隊退場 >>> 中共透過誇張同扭曲事實成為：所有前線小隊退場or 退場嘅就係鬼唔係真勇武>>> 分化和理非同勇武 + 帶出運動已完嘅負面想法 >>> 製造出前線俾人拉晒嘅風向 >>> 更加多真實前線感到心灰意冷而退埸

（真實前線心灰嘅心聲：成日都話D狗係社會俾人孤立同埋遲早變condom, 其實諗返起自己先係真係被社會孤立同埋變咗做Condom。你諗下究竟係狗定係前線手足比較多會俾屋企人趕走，當政府中共就繼續硬撐D狗，泛民淺黃反而唔要五大訴求而係要進軍功能組別捉鬼...)

我想講其實前線手足因為年紀較細同埋佢哋上連登同TG嘅時間可能比較多，反而係受中共帶風向嘅伎倆影響最大嘅一群人，所以佢哋可能會因為驚吾夠人危險少出咗，而出咗嘅手足因為等極都唔夠人所以覺得自己變咗做condom根住又少出咗⋯⋯

依個運動半年來每一次嘅大型勇武行動其實都不斷有人俾狗拉，但從來都唔會有人講話因為勇武比俾人拉晒而停止勇武行動，而係會鼓勵大家進化成為勇武或者用比較和理非嘅行動比時間勇武休息。所以勇武嘅數量係一直能夠補充並維持到持續嘅勇武行動。
e.g. 811 之後嘅812813入機場818遊行，831之後91入機場98美領。

（想變成勇武嘅和理非心聲：其他人係出邊為香港人嘅未來食子彈TG狗棍，我點解可以仲忍心淨係留係屋企睇直播而吾嘗試出去幫手？）

但係區選之後，呢一個模式成功被中共透過用前線俾人拉晒嘅風向打破，甚至成功令大部份人都以為前線俾人拉晒呢個係不能改變嘅事實。但係大家只要睇穿中共嘅伎倆就知道呢個並唔係客觀事實，要抵抗佢就要帶返起之前正確嘅觀念：

中共想要嘅風向： 勇武行動減少 >>> 前線俾人拉晒😢
正確觀念：勇武行動減少 >>> 前線要人🔥

戰術研究學會

我地一直都係用身體去同呢個政權對抗

武力升級其實已經封頂

要突破唯一方法就係全民健身+買蕉蕉

元旦遊行人數仲多過69
唔覺得已經平息
只係轉型左

係，服撚左佢地，可以咁撚樣自欺欺人

On9

又係呢d論調想spin
我有話班仆街無錯咩
呢樣到今日仲要打埋出黎?
你地中意慢慢進化吖嘛
唔緊要咁繼續等囉
仲有廿幾年時間

要考dse對唔住

四季有時，
民氣有高有低，
冇雨傘、魚彈，
點有今日，
低潮就好好裝備自己，
我相信下一波唔係講笑

唔覺
此po已完

後半長期戰就係要你9月前盡量擴大個黃色經濟圈
提高個機率去攞返個立法會咁先有得玩落去
再係咁執著前半既玩法唔識變
對面真係睇住嚟食

考好佢 俾心機入暴大 唔好為抗爭放棄

講閪咩，先唔講打殺，係組織同經濟上有咩作為呀？
起個朵叫黃色經濟圈真係以為自己建立左勢力呀？

問下自己睇下身邊人所謂既同路人付出過乜撚樣先喇

我自己都係和理非港豬
的確一齊遊行的朋友少左 或者佢地只係唔同我去呢
你見到啲人淨係成日PO幫襯黃店, 唔通PO自己發夢做咩咩.....
投資黎講, 我都唔覺得有人有改變好大
不過有朋友(生左仔) 為左下一代移民, 佢都黃

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中學生根本唔應該做咁多野
係班大人做得唔咁多
你專心讀書啦

食黃店都隨時俾警黑搞
貼Memo可能俾人捅
抗爭門檻點會低咗

最多話佢哋進化得唔夠快
但係淺黃呢六個月呢一定有進化

真

又唔使咁灰既 前線大多數係學生 等佢地考完dse就會多番人 不過咁睇又搞到又係班自私港豬推更多學生去死咁

學生先係真正大公無私既一群

遲早既事情，而家政府採取冷處理，好快拖垮成個運動

抗爭生活化

睇1月1就知人根本冇少到
只係暫時冇d有迫切性同目標確嘅行動

舊年64都估唔到今年要拜新山

屙篤尿照下自己個閪樣，幾百個人圍幾個黑警都唔敢救
遲下黑警同政府R爛塊面用行政權力去夾死班黃店，你地又做到d乜出黎先？

仲有長期戰鬥就一定要黃經濟圈做得起
唔係下下衝就叫有做野同抗爭

唉.....

有活動照出 要融入生活唔急得來 而家硬唔得就餓死班撚樣先

其實係行咗幾個月了，7-8月都未敢揸部車出嚟，而家著晒綠衫周街行

呼吸plan買樓

其實如果唔計供樓2 3萬人工真係好夠洗

香港人適應力太強好易慣
要一直炒熱要一直有啲新鮮感
轉下唔同抗爭形式

唔好只睇表面，背後好多人搞緊多條戰線

「聯台抗共」有好大潛力，中共最怕台獨港獨合流，但已經唔能夠逆轉

我講緊係有一班人本身覺得因為潮流又好想做番D野又好而出去集會遊行
依家原來食個黃店打張卡就搞掂，比人知我有留意政治
所以遊行集會會少咗呢班人

大學生都算
中學生根本唔撚應該勇武
痴撚線社會同大人要成班𡃁仔去衝

果然自己人易屌啲

雞蛋撞石牆，
有理想，但現實歸現實

街頭抗爭成本高左，易被捉

另外區議會大勝，台灣大勝
令更多人轉去制度抗爭
從制度上爭取民主

要接受呢樣嘢嘅，自己唔好放棄就得

利申：四年前已經明白

當你見到港共會對咩著緊keep住出口術，就知道搞工會、搞良心經濟圈、搞外國勢力先係有用。
共產黨存在就係為錢，所以要獨栽攬權，國進民退。一直以嚟喺香港吸外資，官商鄉黑勾結，地產霸權推高樓價，就係要養港豬做樓奴，為咗供樓放棄理想，邊會諗搞工會抗爭，要返工不了。
所謂建制藍絲只係既得利益者，目光短淺見風使舵，邊度有利益就癡邊度，高層會屌你哋搞亂香港，低層會屌你搞到我返唔到工俾人炒。
無可否認今次已經比2014進步咗好多，喚醒咗好多人，講真佔領條馬路真係wfc，反而抗爭生活化更貼近香港社會現實。
1月1唔係黑警搞鬼肯定貼近200萬人，點解會覺得已經回復正常？事實係抗爭已經影響到區議會、台灣大選、中美貿易戰、國際形勢。
當然香港人嘅犧牲真係好大，但唔會話放棄囉，覺醒咗就係覺醒咗，唔會再瞓得返。
繼續兄弟爬山，不分化、不割蓆、不篤灰、不捉鬼。
繼續搞工會，搞良心經濟圈，搞國際線，有遊行去遊行，有集會去集會。
總有一日煲底除罩見。

分化味濃, 你既言論都幾煽動性

都係，或者同中國一齊輸都係一種贏

黃圈動搖唔到中共根基
但以香港人實力又真係難以影響國際貿易

你要正能量我多多都射比你

佢地搞錯咗一個好撚大既問題
呢D係支線任務係要同遊行集會一齊做
而唔係二揀一咁做，偏偏好多淺黃偽黃自認黃就係咁諗
以前: 遊行=表態基本消費
依家: 食黃店=表態基本消費
咁我淨係黃店咪得，又有好野食，又唔洗日晒雨淋咁浪費一日假期

agger

比人當係便衣警 行動? 不了

連登D 五毛多到仆街 上都唔想上 而家仲唔係警慌成功止亂製暴?

直程係廿一世紀大衛決戰哥利亞

贏到就真係時代革命，影響全世界，寫入國際歷史重要大事啦

不過我相信我地最後點都會贏

係喎

靜靜雞靜到

然後大家回復翻 覺得和平遊行 同 投票就有用

然後加句 如果唔係 咁點啊

Ｄ人成日話唔輸得，計我話就係無得輸

呢埸運動係靠情緒推動(同其他係香港社會運動一樣)
情緒總有一日會散

冇可能長期都熱戀期嫁嘛
元誕果日都有百萬人上街，比啲信心啦。

攬炒完中國香港
去臺灣建設復興基地

今日出左咁多利民舒困措施, 相信大部份香港人已原諒左林鄭政府, 係黑警果班人仲未受制裁, 先令人痛心。

不過我諗唔洗幾耐林奠又黎料

而家一定好過4年前，4年前先係覺得玩完，但原來香港人好頑強

長期黎講覺得要增值自己先可以未來對社會有影響力

香港人 堅持

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

每個月出一次大遊行
其實算係咁
你好難要求每個人每個星期去齊集會
尤其係而家搞得咁多咁密
而且個成本效益比以前低咗咁多

同埋如果佢哋肯食黃店
政治參與到就由每個月一次
變成每個星期幾次

我覺得係好事
所以會繼續推廣買黃店 罷中國製
亦會努力帶朋友出集會/遊行

繼續啦

必須提醒身邊人我地從來冇贏

但其實勇武出唔出我地控制唔到，黑警暗地裡拉人我諗都一路都有，其實我地都係好似之前咁，有遊行集會就出，咁遊行其間勇武做咩就唔會過問唔會捉鬼啦，不過確實黑警突然亂人拉人既速度係快左好多

可能真係無咩明確目標

好難講，人性就係會麻目
當第一個藏人自焚嘅時候世界為之驚訝
第二個藏人自焚嘅時候世界將目光放係西藏
到第一百個藏人自焚，你同我都只會望個post幾分鐘。

好多嘢刺激多左就係咁

Hello 我已經攰了

香港範圍其實做任何嘢都唔會動搖到
除非你去牆內玩網軍

呢大半年無休息過大家都要加油

從大局睇
而家個香港根本有希望過六月前

六月前係點？
係唔打壓遊行集會，都無人理無人嚟呀

大型遊行人就冇少到既
不過班狗阻頭阻勢
講真, 搞得幾多次

原來D 人真係要畫面黎維持

放棄左好耐 政府一個拖字玩死你地啦

儲錢移民好過

所以有時岀街戴返個口罩
提醒下都好
呢招叫Take responsibility for the face of the world ("On Tyranny")
唔好畀佢粉飾太平

兩百萬人衝又唔敢 空有人數 無撚用 放棄啦

依家要默默做 遊行要出黎但不被捕
消費要黃但要儲錢準備支爆
每人都盡緊力
要持續就要將抗爭生活化
你每個消費每一句說話都係一個表達

以前日日食大家樂早餐 依家轉食黃店
以前未去過遊行 依半年行超過四五十個
依家少左都每個星期去一個活動

其實自721 831開始 無人會再「正常」

台灣安全了

班撚樣個心諗緊乜大家都知喇

想呃全世界香港仲係擁護法治民主自由，實際上根本唔願意付出任何野去捍衛，等佢地可以繼續靠個朵去搵錢

嗰啲一開始出嚟而家龜縮既真係最撚仆街

plan買樓同努力返工不嬲都冇問題
問題係唔出黎遊行集會

小心放負撚 大家要念嘅係點樣一步一步行落去

睇返六月前所謂既「正常」生活，所謂既吹大雞遊行
真係返左去咩？

2008 七一遊行 民陣：5萬人參與

實不相暪我都覺

春袋行業黃色經濟圈做到嘅極有限
所以先成日叫唔好拎黎打飛機

唔係無用既，成本最低咁

遊行無點少既，係集會少左好多，另外現在連儂牆清得太快太勁，又勁多狗mon住，搞到中年同老一輩無上網既，唔知有咩活動

正常 你講嗰種人本身起香港仲算有未來可言，個底無花到
正常收入，背景良好
依種人一喺就睇化 咗，唔會同建制搏命 甚至加入建制
一喺就勞力儲錢 疊埋心水移民

係........

現在少過50萬已經好少咁，要過100大家先覺得ok

不過始終拉左同死左咁多人，而且重一路有人失蹤緊，大家既要求自然會高好多，因為太少人，大家會覺得對唔住手足

屌係有用晨早革命成功

呢個俾好多人用左黎唔肯付出既藉口 如果黃圈發展得好 的確係可以成為義士既經濟支柱(救命水泡) 尤其係光復左之後大把機會發展 但呢樣唔足以可以推翻到成個政權 一日有政權打壓 佢都係會受到限制

黃圈仍然都重要都係要繼續做 但唔係唯一

美心都開番哂喇

香港人成功止暴制亂

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。
119！唔出立即割

個撚個咪就係死等大遊行囉
出1次，之後比籍口當自己做左野，又等下1次大遊行
平時啲集會、遊行就唔出席，文宣又唔做
Twitter 線啲人又少理
搞搞下變到冇埋和你shop，開花更加唔洗講
勇武見你地懶散到咁，強硬入場風險高
唯有做番排和理非毛

根本就係熱情冷卻，當抗爭係潮流
仲出席大遊行係因為良知、人性過唔去
要比一個心理籍口證明自己係黃
因為大家知道如果大遊行都唔撚出席，同港豬基本冇分別

如果今次輸左
問下自己，點解當日唔行出黎
點解當日要出賣手足，坐係屋企睇直播

記住
今日不出來，明天出不來

好多時我地都會有樽頸位
之前我地有目標 例行人權法案 區選等等
依架我地個目標係對抗政權
我地可以將政權定為大方向
再諗下細既目標 同點樣實行

光復香港 時代革命

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

體力 腦力 人際關係

覺唔覺連登成日都有人吹風話運動靜咗？
每日和你lunch你睇唔到
Twitter戰線你冇幫手？
美國係貿易戰打中國打到仆街你睇唔到
星期日中環愛丁堡你冇去到？
今個禮拜大遊行咩嚟？
加入工會你有冇幫手呼籲？
每日對家一篇踩黃色經濟圈你見唔到？
大陸而家爆武漢肺炎差到仆街你唔講
跟本抗爭只係轉咗形式
我哋大學生等開學集氣嚟多鋪勁嘅
和理非幫手做平日嘅抗爭
成個運動由短期嘅街頭衝突變做長期嘅日常抗爭
唔係日日有人傷有人被捕有人送頭有催淚彈先叫做抗爭
我哋要同對方鬥長命先係上策
所以出街唔該帶返個口罩

冇抖過揮手
出席到都一定會出席
Keep住每星期起碼出去1，2次
係屋企就twitter ，簽署

聖誕果排最撚嬲，啲直播加埋有幾萬人睇
現場得百幾人

工當然要返, 唔駛交租唔駛開飯?
冇錢點幫手足渡難關呀?
抗爭的心不變, 寄卡去俾異地手足, 心繫香港, 開工睇區議會直播, 和你lunch

身邊有人已經去左買美心

事實上係好多香港人都真係手停口停
要拋棄所有枷鎖出嚟抗爭
唔多唔少要情感＞理性
好多人被毆打嗰啲畫面就係岀嚟抗爭嘅動力
好似好衰咁
但如果我口同你講 有人被人狗拉咗 打到成身血
VS
你自己親眼見到 有畫面
嗰種振撼真係無得比
無奈地 大家都真係唔想有人傷亡

我自己覺得經濟一直都係中共春袋
要用一切辦法減少中共收入

食黃店,影收據上ig,打句光復香港就成為手足，成為抗爭者

咁簡單，梗係少左人出黎冒俾狗拉風險遊行

我係

香港人無必死既決心，以為被捕就係終點
呢個終點成為包袱
不流血不革命

黃圈就一路做緊，可能大家驚熱情冷左，連黃圈都會唔理

你點知我想入cu

我會加油

攰就休息下 出去散下心
堅持信念就得

勿以善小而不為

你見每日一篇鬧黃色經濟圈就知道

當日各國唔理警暴就個個好有士氣

現在各國講緊制裁香港警魔反而一堆人話心灰想散水

經過大學守衛戰 個個都想入cu架啦 一眼睇清八大真面目 咁多間真係得暴大係最好

唔係正常返，亦絕對冇可能正常返
只係大家未諗到大突破前努力做好自己先
所有嘢唔會停

唔覺。因為好多人都識變通，將抗爭融入生活，將中資銀行存款攞走，出糧轉美金，將MPF轉去歐美股票，罷買罷食藍店，唔幫襯CCTVB賣廣告既商品，支持黃色經濟圈，甚至完全唔消費要經濟攬炒，上Twitter幫手，畀外國知道香港已經唔同曬，希望佢地唔好再投資香港甚至撤資，反正而家大陸都係靠香港瘋狂cap水，所以香港攬炒大陸都唔會好過

7個幾月啦喎 正常

客觀講如果一有獨立調查委員會
根本場運動就已經會收皮
中間、淺黃和理非都會退場
係777死攬d狗

Up

其實唔係唔想打....係根本唔夠打都唔對等....人地係咁升級軍火 我地仲係自制...齊野一早收佢地皮

遲早有23條 國歌法

所以話，垃圾香港人根本唔care香港變成新疆

唔覺
起碼都睇埋今個星期日個人數先出呢個post啦

因為進化太慢 等唔切 唔想送頭

你靠美國打贏中共你預起碼十幾廿年啦

失民意呀
左膠進場
仲話核爆都唔割。
真係炸撚成坐立法會，全部狗鐵，我都拍手

而家抑鬱食緊藥
日日戇鳩鳩咁算唔算正常生活

覺唔覺好多post都話啲人正常生活返呀？

有7婆呢一日，想生活正常？無可能呀！

學秋生話齋：宜家我地係2次大戰既英國，日日俾德軍炸都要照常生活，但一有事，依然全力抵抗暴政暴權！

連登係咁
日日話就輸就輸

你撚知， 遲下轉校長係咩料你點知， 不過中大傳統創辦係反共就算係

好易

當佢9up，條7婆1日唔生血癌再瀕死捱20年，班垃圾狗唔全部生肺癌生足廿年睇住身邊啲家人死晒自己仲要獻世，我都唔會放過佢地

真心要等支爆
唔係7個月就推得翻政府

屌 要炸就去777屋企啦

事實係再有人開槍打中心臟，
香港人都冇反應啦，
因為已經麻木咗
唔會再有十幾萬人衝入機場嘅事發生

仲係咁開分店

其實我覺得美國只會想支共唔好搞三搞四, 維持現狀就得, 支爆既話會勢力失衡, 到時美帝都難拆局

Source?
早排先話炒短期工

攬炒未成功。巴絲仍需努力

幾時搞番和你shop 啊

呢個真，雖然最危險 但最易谷番起團火

唔覺 你識埋d咩人就真

不意外,頂到半年算係咁

所以我哋要做嘅
就係令美國人覺得中共係蘇聯
一定要分拆勢力

1月1先百萬遊行仲話冷卻？

係開心，但炸左都贏唔到ga wor

諗起五年前

蘇聯強過支那百倍都一樣解體
美帝唔會全力打殘支那
但係支那有咩內部分裂
美帝都唔介意送佢一程

活動搞少左

不過都無咁多題目 可以搞

推呢個

而家和你宵都算低門檻啦
唔去真係正港豬

全民暴動呢？炸到全部建築無哂呢？
人哋暴動成個地鐵燒咗，成坐樓燒咗, 人哋有咁既覺悟，我哋有冇先?
如果無咁既覺悟，政權做咩要跪低

無
有遊行既keep住出
無理政治既繼續都係做豬
無點改變

所以港燦係抵撚死既
準備入集中營啦

等緊機會打街頭戰

好文重溫
要長期抗戰一定要將抗爭融入生活

波蘭當年點打贏共產黨

係，香港人係未ready好
其實智利打到咁，政府都唔跪
不過唔試就唔知得唔得

打飛機就有份， 街頭戰？ 送頭？

香港人仲係好有錢
經濟唔爆 大部分人都唔會全力抗爭

過正常生活唔係罪

我們失去左太多、今個新年班小朋友都未必返到屋企食飯

件事起碼拖三五七年

而家首要做係修補關係同療傷

Agger 街頭抗爭少咗 但變咁做長期抗爭
雖然警暴越演越烈 林奠正苦仍然不知所謂

所以其實出路真係得一條

屌自膠錯link sor for 1999
長期抗爭既做法

波蘭當年點打贏共產黨

自從冇左每週開打之後就熱情減少左好多
星期六日做返曬港豬
拉左果班都好機做condom 了

竟然係爆咗而無錢
定成無錢而爆呢？
如果大把錢，點爆

吉野家開始多返人排

依家感覺個汽球無乜放過氣，民怨無乜跌過
但政府覺得依家無衝突就完，真係

休息緊
等上斷頭台

就算係運動最激烈個幾個月
只要第二日無咁激，連登都有post話運動已完
根本連登大量放負撚

Push

起碼樓市股市大跌
先達到攬炒效果 政府先會驚要跪低
而家仲日日升緊

運動無可否認係黑警打壓下平息咗 但係民怨從來冇平息過 只係我哋已經冇辦法將憤怒變成行動

其實唔係
只係大家唔知有咩方法
以前諗到既方法比較多
而家好多都試過哂

而且狗做好多野去阻止
好似貼牆都有危險

所以得大遊行先多人出
都最易表達聲音
由奇民陣一定好多人出

咁點樣樓市股市跌?
即係等天災人禍先可以抗爭
我出黎抗爭係因為不公義，並唔係因為有冇錢

唔好咁講
雖然入去坐好難受
但係真係唔係世界末日

我相信大家有能力建設到黃色經濟圈
起碼保護到被捕手足以後嘅生計

歷史會為我哋平反

犧牲既手足為左班港豬冇左條命真係好唔抵

睇你目標係咩喇
要推翻港共成立新政府 一定要等支爆
如果想立法會過半 咁維持而家模式都得
但係我唔覺得制度內抗爭有用

我反而朋友由港豬變日日文宣出 出離遊行

其實而家都唔一定過到立法會半數

我既目標好簡單,
五大訴求, 缺一不可

核爆都唔割, 我呢2句都唔係口號, 係真係覺得需要咁做

香港獨立 唯一岀路
同港共玩制度遊戲係哂氣
Dq又得人大釋法又得送你中又得

如果覺得會過一半, 真係太理想化
過份左膠

正確,
可以起我底, 我之前有寫過,
不過因為我係P 牌原罪, 從來無人理

唔推翻港共
點會實踐到五大訴求

多撚謝休息撚
休息撚死全家

p 牌仔都死全家

炸左贏唔到
選功能組別夠贏唔到 咪又選得一個不亦樂乎
唔通搞黃圈贏到？
從來革命都係用武力

咁個d方法香港人ready好嘛
我唔係想挑機，我都想香港可以獨立

咁未就係衙門成功止暴制亂囉.仲每日都殺緊人,塞人出氣窗.
手足全成套套.
證明香港就係豬奶嘅一部份,可以捨棄.按軸心國一員處理.
貌似英國佬睇得通透,知你班嘢係豬奶底.BNO轉BC已無下文.

不去正視問題 不斷避重就輕 掩耳盜鈴
輸咪輸呃自己做咩
所以努力移民好合理

主要係轉左形式 老實講 日日出黎遊行撚狗其實都無咩用 香港人罷工又罷唔到 武裝革命又唔得 咪唯有keep住做係國際下文宣同搞黃色經濟圈囉

如果他朝得到寶劍在手 揚威於天下應是我

唔係又轉左玩法喇咩，又話將抗爭帶入生活，宜家唔再淨係睇幾多人衝幾多人去遊行，經濟有幾差先係成績表。

當然幾樣一齊做係最好，1/19見

我見到嘅係好多人將抗爭融入咗生活

起碼依家未轉 你去其他U睇下出左事有邊個保你 唔篤灰已經算偷笑 以奶共黎講唔好咁高要求好喎

推動

唔係唔抗爭，係將抗爭融入生活。

帶口罩，罷搭狗鐵，罷用八達通，支持黃店，抵制藍店。

遊行集會去到盡去。畢竟遊行集會已經失去意義，政府完全無視，只係搵機會打人拉人。又唔可能唔番工去曬佢。

而家佢地最驚既係黃色經濟圈，將黃色經濟圈發大黎搞，打擊對手既經濟係而家主流和理非抗爭手法。

依家只可以拖長
等支爆
定期搞遊行 集會 裝修 文宣
(基本上有人搞 我就會出 不過最新搞手都少左 我諗都無咁多題材)
黃色經濟圈

不停令中共消耗大量資源係香港
(負面國際形象，維穩費)
配合自由世界圍堵中共
最好立法會都贏埋

想要武力升級 係有好大難度
你看 救poly果晚十萬人都打唔穿
黑警個陣就知

問題是組織度，武器上唔到去
無國家支持香港勇武抗爭係死穴

歷史書果堆反抗組織
其實99%唔係憑空出現
(所以有班人唔好屌香港勇武)

武器，資源基本上都係有國家支持

講一堆例子
埃塔 蘇聯，墨西哥，南美國家
美國獨立戰爭 成個歐洲(除左英國)
尼德蘭獨立戰爭 法國，德意志新教聯邦
希臘獨立戰爭 成個歐洲(除左俄羅斯)

法國大革命
攻入巴士底 很多人無講
其實一開始係攻唔入 (就算入面得幾十人)
係起義軍係炮兵學院
搵到幾支大炮 先炸得入巴士底

之前有幾單新聞
係黑警捉到有槍
枝槍仲要係黑警用開的類型

一般人可以正常途徑買到的槍
好多都係黑警暗線賣出來 再捉鳩你

岩岩係公司，見到同事貼連豬揮春
估唔到呀

留得青山在，那怕冇柴燒
保住條命最緊要
勿送頭、自盡

19一役就係香港人話比世界知
我地從沒忘記

想知點解和你Shop都停咗

唔好諗太多,
推返港共係肯定可以五大訴求,
但唔推翻, 唔代表唔可以無五大訴求, 只係佢比唔比你

唔怪得一早block左

yes 集中五大訴求

係咪即係食黃店? 然後黃店主宰天下, 共產黨退位讓賢
有一堆人認為食黃店係天下無敵

省返d車錢同時間去撐黃店仲好

天真, 認為共產黨會驚黃色經濟圈
根本就係完全唔怕,搞你都廢事

香港人罷唔到工武裝革命唔到 咪搞下黃色經濟圈囉

有一堆戇鳩話:
1. 和你SHOP 送頭, 不了
2. 唔好蒙面去和你SHOP, 等比人影相, 我都不了

唔認為港共/支共會跪低
除非做到真攬炒真暴動
如果做到 不如直接港獨

搞黃經濟圈我覺得係必須要做, 唔好送錢比對家
但黃經濟圈並不等於抗爭

認同 真正抗爭既係肯擺錢開黃鋪既老細 隨時面臨清算 有心支持既去黃店係正常 根本唔使花咩力氣去做

咪就係囉,
無真攬炒, 無暴動, 政權點會跪
港獨個難度比五大訴求仲要難
當然, 我絕對支持(香港)一國一制

根本係好有希望，今次先醒嘅人未經歷過失敗先會覺得絕望，但事實係香港人距離贏已經行出咗一大步，呢樣係我點都唔估到

特登開個po俾5毛瘋狂留言係咩玩法 拉

所以又還完基本步
經濟唔爆 點會有真攬炒真暴動
香港人個經濟水平
唔會單憑道德感召就會同你全力抗爭

點樣呀P牌仔，唱淡唱得咁開心

下下都要見到有畫面俾人鳩拉先叫抗爭咩
講打，人哋又陀真槍你頂盡火魔點贏呀

經濟上黃色經濟圈直頭接近不敗之地，睇下對家由最初唔理你到宜家日日出門再打爛你間舖就知係有用啦

俾啲鼓勵讚下黃色經濟圈等等成功嘅嘢好過日日屌話人靜咗啦
屌唔係唔得，不過麻煩諗下方法改善，唔好屌完就算

支爆近了啦，國際大勢就係全球做鳩支共

只要我地呢幾年好好準備，唔好做返港豬，時機一到，獨立已經唔再係冇可能

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

去返個TOPIC
即係想唔「正常」生活返都唔得

Lm

之前和你shop係因為針對聖誕

如果唔係大日子搞
又每次拉幾百個 成本效益太低

嚟緊可能初一二三會有
需要再討論

大家加油呀

老實講, 我聽支爆聽咗十年都有
年年都有一個理由, 年年都講到一定支爆, 又崩盤又恐懼
實際上我都唔知要等幾耐
英國議員都有講, 國際做野係慢慢做, 等十年八年唔出奇
我覺得有得爆當然最好, 但要自己生性先係最重要

已經改變唔到
accept it

推呢個

其實11月中武力升級已經封頂
要繼續落去只可以努力發展黃色經濟圈
動搖中共喺香港嘅管治根基
加速支爆

當然遊行集會畫面靚要繼續做
令外國質疑中共

體力 腦力 外交

推這個

黃色經濟圈係連登仔先會吹係無敵
人地要連星火都可以封咗你, 黃經濟根本係無撚用,
政府唔搞黃經濟圈係因為比你地班人用黎打飛機, 射完, 發洩咗,就訓教

都仲未睇清對家, 自以為係無敵係最可悲

總之唔可以翹埋雙手等運到
亦唔可以無視香港以外嘅因素

最近twitter都好多華為Post
可以幫手推死華為
令中共近支爆一步

如果依家升級係封頂, 咁真係抵想香港人做死一世港豬, 同新疆一樣
真係諗唔明, 點解共產黨要驚黃色經濟圈。
你哋仲未明白, 黃色經濟圈只係用黎比你地打飛機既飛機杯

如果真係輸左
點解藍店狂炒人同摺?

有班會員由DAY1就話輸輸輸,呢班人係對家打擊士氣

信咪又行錯路

諗吓咩活動易聚人先，一齊喺商場叫下口號唱下歌其實都有用

呢場係長期抗爭，中共根本唔在乎街頭抗爭，佢只係緊張個荷包

其實集會點解唔可以喺商場搞？唔一定裝修裝飾，試下集會打擊個商場生意先，睇下效果再決定

和你shop 要轉形先得，亦係可以長期打擊零售嘅方法

我支持兄弟爬山, 各自努力,
盡力打國際線係最好, 支爆更係好上加好
但香港如果自己靜咗, 就變左雨革一樣, 無疾而終, 國際都唔會再理

但支那人果種低質點同俄佬比較? 支那人成班生蕃黎, 支爆之後歐美唔殖民既話, 班生蕃冇人管係對世界極大危害

點先唔係飛機杯?

我深信商家
係中共喺香港其中一個管治基礎
打擊佢哋利益 強化本土小店勢力
一定有益

當然唔可以將所有精力放曬喺經濟圈
但係我唔認為經濟圈完全冇用

中共係驚國際NOISE, 街頭抗爭先有NOISE
商家係驚荷包,
共產黨要收走你D資產有咩難度 , 驚乜野荷包

要接受有低潮期
黃背心示威都無可能日日高潮啦
最緊要點樣係低潮既時候儲氣

係 每一條戰線都好重要

對家就係要吹到黃經濟好勁好有用, 等你地覺得有用
孫子兵法, 圍師必闕, 亦都可以套用到呢度
你太睇小共產黨, 共產黨要搞死任何一間企業係非常簡單,
佢要扶植藍店, 亦都好簡單
但佢目前唔需要咁做, 因為比你地覺得好黃經濟有用, 咪比你地搞下囉,總好過你地出黎搞搞陣, 搞到國際都關注
星火被人封咗就係一個好例子, 你點合法都好, 佢要搞你, 行政又好, 明又好, 暗又好, 一樣可以搞死你。

黃經濟對我黎講, 只係唔好送錢比對家打擊自己, 但唔代表有用
利申: 從不食藍店

唔搞你都講得出
無可否認最初真係無搞，但但宜家不停出文鬧又破壞店舖就知無計可施啦

當然唔係話淨係搞經濟圈就得，不過宜家比最初推少咗好多新方式，就好似最近個和你宵就已經可以提醒返個運動仲未完

最重要係宜家遊行次次都鳩拉幾百個，個個星期咁搞法啲人好快會驚，倒不如出少啲多啲人數，多人可以增加士氣同時減少鳩拉

日日上街咩，大佬過年la個個星期都有遊行集會，當年英國二戰1939年，德國準備攻入倫敦，英國人係未停撚晒，心態係作戰狀態，但個個人都正常生活，生活點都要過架la

黃色經濟圈唔係淨係講經濟，而係建立緊一個共同群體
港共唔係怕你經濟攬炒，係怕你起咗個民族黨2.0

Free rider

撤左送中啦仲唔係跪過

其實而家要等一個機會全民大三罷，唔係罷一日，係長罷
講真比夠500萬人遊行, 而個仆街政府都係唔會聽

都好難拆
香港係全球最自由經濟體
夠膽咪拉晒幫襯黃店啲客

真，長期抗爭要用和理非手法（選舉、黃色經濟圈），勇武抗爭犧牲太大，成效不足。
勇武抗爭左咁耐，一個警察都未殺到，自己人就不斷賠上性命、前途。
除非有絕對武力（軍火、僱傭兵、戰機）同警察/解放軍喺同一武力水平上對戰。否則，所有手足只會淪為炮灰。
武力不對等情況下，一定係和理非>勇武。

你估對家未聽過「敵人反對我擁護」咩?
出幾篇大公報/ 人民日報, 踩下黃經濟, 就有一堆傻仔以為自己成功咗。
你試下提倡: 「買哂全部蘋果, 用黎扔死D狗」, 對家一樣會大公文匯寫: 「蘋果扔唔死化」
破壞黃店係藍屍, 唔係政權

你講既係事實, 「次次比人鳩拉」, 所以我地係要「進化」諗方法唔好比人鳩拉, 又可以打擊對方, 唔好問我咩方法, 我都唔知
黃經濟圈係「退化」用返22年前一樣 (可能係220前, 甚至2200年前), 和平咁消費

希望我唔係真。condom

何謂 正常？
我扔左張8達通同冇撘港鐵正唔正常
每日三餐只食黃店 or 百佳or Ok便利店
咁樣正唔正常

場運動都完左啦，只係間中搞下集會遊行咁，你覺得仲係搞緊革命咩

自己生性係為咗把握支爆嘅機會

萬一真係支爆，但把握唔到機會就後悔莫及

其實我覺得係轉左形多過係正常生活返
大遊行只係顯示民意未散
但係真正對港共造成傷害根本就係黃色經濟圈
如果唔係都唔使日日出新聞打壓
明知佢春袋係咩 咁點解唔係對準春袋做野？

嗯，所以？

你估唔洗搵食咩

港豬連出黎抗爭都唔願意, 如果要搞一個同群體, 睇怕要2047 之後。
我唔認同港共唔怕攬炒, 中共係靠香港入外匯, 無咗香港佢先大獲

依家開始變左藍黃經濟戰

要融入日常
因為運動轉型中

究竟係靜咗定你太在意街頭衝突嘅畫面

個人認為現時最理想嘅做法係keep住文宣 再打擊經濟

街頭衝突可免則免
1. 香港人冇咁嘅實力(其他國家可以好大程度係因為真係服過兵役) 而家你見到出得嚟仲要好多情侶檔 點打

2. 送頭同成效唔成正比
街頭目的既然係打擊經濟 同樣和平遊行都可以 裝修嘅手足要視乎難度 自己要小心

好一個和理非手法, 即係返去22年以前既模式
選舉, 消費

如果我地覺得完 就真係會完

美帝想要一個病人慢慢吸血，多個要一個死人，唔好唔記得咁多 china hands 係中國搵食，支爆美帝都會受影響

事實香港分裂左兩個空間同意識

形態唔再一致而己

咁本黎羊群佔多數
感覺正常係正常

(放負)對唔住，真係幾攰下心入面，食左半年tg都覺得冇咩所謂，但開花開唔成，每次出黎集會完左又冇野做真係會灰心

個種嘅感覺係，一早知集會冇撚用先帶裝，但宜家連打嘅手足都搵唔到......

sem A冇時間理，科科抄撚曬//但見到班冇出街嘅人唔錯成績，真係幾大打擊
最近連自己都開始有少少港豬...想返多幾日兼職賺返少少錢交學費

anyway集會都會盡量出，至少做下獨旗旗手向溫層宣揚下本土意識

你真係同你個名一樣
黃色經濟圈對中港造成傷害? 害左D 乜?
日日出新聞係等你地班傻仔覺得有用咋, 然後專心搞黃色經濟

支共最大殺著其實唔係公安武警，
係經濟上完全控制你哋

過去咁多年佢一直做緊，好有效，你睇電影圈，媒體出版，國泰等等

黃色經濟圈如果能成型，真正自給自足，就真正令佢控制力減弱。直接影響到功能組別，選委選舉。

大部份人係勝利球迷，點解咁多冇良心既仆街，唔係因為佢哋認同支共意識形態，係因為利益，因為佢哋心信點同支共鬥都唔會贏

只要係黃色經濟圈e一個戰場贏到，支共就不再是不敗，不再是不可撼動

再加埋日常唱國歌 培養香港人民族意識

選舉完左就開始變成而家咁

而家要聚焦立法會選舉，其他讓路先

大遊行既意義細左，我當今個星期日有300萬人遊行，政府都唔會跪，反而對經濟有實質影響既活動更加值得做，例如和你shop/黃色經濟圈

自給自足經濟成形
斷絕依賴藍色紅色資本
講緊係數以十億計既生意
用下腦都知
不過你無腦我唔會怪你

唔會

目光放遠d
個半年既活動係一個萌芽期，利用各種示威衝擊去燃起革命之火

宜家既活動係要係社區深化變革風氣，而呢樣緩慢既過程係短期內未必有效果，所以令人覺得活動已經減弱

唔係好明 姐係我地唔應該打飛機 要搵閪屌？

定係唔應該打飛機？

咪好似攻擊黃色經濟圈咁
日日話無用垃圾
真係垃圾洗唔洗洗版式攻擊呀

所以咪應該搞翻地區性遊行囉
街坊又可以落黎行下
每個星期日變左抗爭日
唔一定要衝，打陣地
好似8月紅土個次咁，行完就走
每個星期日唔同地方
又可以keep住團火，又可以當文宣
最緊要係話俾政府聽場運動未撚完

讚同，一定去

好認同 已經回復平靜

唔好俾人帶到風向
就算係11月尾開始警民衝突少咗
都只係因為中大理大拉太多人

22年前有冇咁多人做，有冇咁多人覺醒
唔好吓吓22年咩咩嚟比，香港真正進日抗爭mod只係6月開始，人地做少少和理非野又只係屌人無用，唔係個個都接受到街頭抗爭刑責，但佢哋力量又唔要啊

其實準備立法會唔係需要咁多精力

雖然唔知有乜其他重要嘢
但係唔認同抗爭要為立法會選舉讓路

抗爭融入到生活我覺得已經好叻
大家繼續加油

其實之前都有光復上水

對家唔會畀你行完就走
你未行完已經要求集會結束
之後開無雙 打手足
而家個情況已經同之前唔同

再加上地區遊行多數比民陣吹雞少人
又會有班失敗撚吹風

不過我認同要繼續搞遊行
尤其喺大西北嗰啲

少咗打鬥場面啫
越嚟越多人買黃店 每日都有和你Lunch

所以咪話你天真囉
政權可以控制哂你, 星火比人封, 你反對到咩?
比個例子你, 依家豬牛肉係一間, 係中國發牌, 你點反對呢?
如果共產黨玩大佢, 賣豬牛肉比黃店要10倍價錢, 國企原價, 你點玩?
你會答我: 外國入口
咁共產黨搞個入口豬牛肉要領牌, 賣黃店要10倍價, 咁你又點玩
咁簡單都仲未明, 人地有行政手段, 可以封殺你, 合情合法合理, 國際都吹唔脹
人地唔搞你, 因為覺得比你地用黃經濟黎打下飛機, 唔好咁抗奮出黎街頭

應該用D 力量去抗爭, 而唔係用飛機杯打完飛機, 就覺得自己好勁
唔好吹黃經濟好勁, 根本人地唔當一回事

大家加油💪，盡做

如果入公會準備罷工
我唔介意佢地唔個個集會去囇
因為有用一百倍

等陣
唔係要將抗爭融入生活咩
利申次次遊行集會都去, 有入黃色經濟圈, 冇搭過黨鐵同埋開始唔用八達通

抗爭=街頭俾狗打到爆缸之後上外國新聞?

我唔係話苦肉計冇用
但係點解要不停貶低
街頭勇武抗爭以外嘅方法

咁你覺得勇武、和理非遊行又用？成效比經濟打擊好？

勇武你點打得贏有曬裝備武器既黑狗，人地幾百把槍。手足有一枝用都未用就比人搵左出黎。
我地人數係多過狗，但又有幾多人係勇武路上敢行到最前，又有幾多人可以跨過心理關口屠狗。

和理非遊行就更加唔洗講，跟本就無用，除左一次兩次比國際留意到之外。

黃色經濟圈係慢慢削弱對手，無辦法即時見到效果，但係持之以恆會做到打擊。杯葛藍店長遠黎講係削減緊商家依附中共既誘因，當撐中共既商家係香港再搵唔到食，香港淨番既就係反中共既社會。

你抗爭係由6月開始, 我抗爭係由十年幾前開始
22年前已經有人一直講選舉, 可以改變未來
係你太年輕, 定係我太老

我無屌你無用, 我只係話, 你用選舉/ 消費去表達(不屬於抗爭)., 只係行以前條路, 20年以後, 你變左廢中, 你就同我一樣, 覺得人地行返舊路係戇鳩

利申: 廢中

長期抗爭mode已經係最好既中策
下策就係全部人 真送頭咁行動 直至無可能過到正常生活
上策暫時係無

每人買黃店既人多咗? 你認真?

利申: 每日有經過荃灣龍門/ 榮光, 早一個月仲好多人, 依家真係少咗好多人, 排隊都唔洗
港豬根本就係無NOISE 就會回復平靜, 爆買黃店係之前熱度夠
大家恢復平靜, 黃店都會恢復平靜

你哋咪繼續笑鳩勇武退場囉 你哋自己攞嚟嘅

我無貶低街勇武抗爭以外既方法
我係想大家「進化」一個方法出黎抗爭
因為黃色經濟圈, 係我眼中係屬於「退化」, 用消費用懲罰敵人呢D 野, 幾千年以黎, 同孝順父母一樣, 都係要做架啦, 唔代表係抗爭

黃色經濟圈最低門檻

事實係無咩野做到，搞下黃色經濟咯，可能無作用or有好過無咁解。

好似你先係天真個個wor
人地用行政手段封曬殺咪岩 正宗攬炒
香港唔會再有特殊經濟地位
全部中資 唔會有黃店或者國際企業
香港之所以搵到錢係因為特殊經濟地位
而唔係剩係講緊我地點樣消費
共產黨咁撚驚就係佢唔可以做到咁
會冇埋香港係國際上既地位
佢搵唔到大錢 搵你呢d內需錢有撚用咩

你認真就輸了五毛黎 一早Block左

我唔知點屠狗, 唔點知幫香港人衝破心理關口,
我只係講: 唔好吹黃經濟圈好有用, 係無敵
我好想知道, 點樣慢慢削弱對手?
吹黃經濟有用既連登仔, 有一個好嚴重既邏輯問題
到底係
藍店做得好所以依附中共,
定仰或要依附中共先做得好
你以為你成係黃店做得好, 共產黨無辦法令你收皮咩? 星火被封, 香港人有咩辦法?

同一個例子
香港活豬供應目前只有一間, 共產黨話比邊個就比邊個
請問你點減少對佢既依附, 你唔成為藍, 你根本入唔到呢個圈
同功能組別一樣

認同

其實區選之後已經凍左同準備輸。

攪黄色經濟圈係敗筆。

而家直頭輸哂。

不服來辯。

P.S:仲有好多on9仔女講「如果黄色經濟圈無用做咩要批評，由得我地囉 / 對家批評既=做得正確」咁既句于，真係傻西井底之蛙。

你知唔知咩叫行政手段, 合情合法合理
國際都吹唔脹, 星火被封, 請問點樣呢? 香港仲係國際金融中心, WFC?
港共整條法例黎出黎, 所有入口食物要拎牌, 國際睇落合情合法合理
但實質上, 就踢走黃店, 請問你點樣攬炒呢? 你黃店要生存?麻煩搵入口公司(藍店)買食物

由此自終, 係你哋覺得共產黨驚咋
以為人地寫幾篇文, 就覺得好驚, 人哋一樣, 慢慢抽乾香港D 錢/ 外匯

你根本阻唔到共產黨係香港賺錢, 以為食黃店共產黨拎唔到香港D 錢
我真係好天真

我終於搵到知音
起我底, 我有寫過, 不過P 牌係原罪, 無人理我

我係7月時已經叫大家停手止蝕無謂添加傷害因為贏既機會真係0.

跟住聽到好多雞湯話咩團結就贏既電影式廢話, 繼續送頭, 更多既悲劇發生

連登仔真係好幼稚, 完全唔知敵我實力差距幾大

仲要諗住自己要贏得有道德底線, 笑撚死, 無道德底線你都贏唔到仲講道德底線諗住搏世界同情, 人地當睇戲咁睇咋

所以同豬隊友一齊最好就係明哲保身, if you can't beat them, join them.

禮貌上
你都係返屋企訓教啦, 或者返大陸住啦, 香港唔啱你架
實際上
食撚屎啦你, 試都唔撚試就投降, 你戇鳩架?

唔緊要，各人有各人諗法，有人要盲撐其他人阻唔到亦無必要阻。咪由佢。

不過我就目標定左賺多個錢，資產多元分布，準備應對2047（我90後，做幾年野）。

佢要攪經濟圈咪由佢。

不過一句秒殺班人：每日150單程証+優才入境=十年後比普選你都會輸，到時「真。香港人」先係少數呀7頭。

其實要轉型先可以持久落去，
要抗爭第一樣要有錢！

香港人就係賺錢為上，自由其次，呢句話你明？

推！！！！！！

我好努力不斷係連登講比其他人知道黃經濟圈係中共眼中, 根本係0傷, 希望多D 人醒覺, 不過有個都市傳說:「連登仔永遠唔會認錯」
另一樣我同你唔同, 我唔會放棄抗爭 即使機會幾微, 我都唔想放棄, 但絕對唔係黃經濟

個個諗住黃色經濟圈，區選，人權法咪得。

認真 如果你當呢場抗爭得呢幾個月既話就真係輸左
根本而家先係抗爭既開始
無返十幾二十年都唔好幻想有成效

岩呀！而家大部份香港人就係選擇做奴隸。始終獅子山下核心價值就係賺錢，香港出名亦因為賺錢。

唔能夠要求每一日都作戰狀態，始終大家都要生活
只係暫時未到另一個觸發點，一到的話又再次爆啦

十年後，比普選你又點？香港人溝淡左幾多？ 區選300幾萬選民 6:4勝，其實10-20萬人已經可以改變戰果。

咁大家肯認場運動靜咗未?
肯正視問題未?

沒有普選 唯有獨立

跟本冇暴力過
香港人就係暴力唔起
睇下伊朗

唔係唔試, 係唔可以有道德抱服試.
好似塞機場驚影響乘客, 你玩埋我個份.

去哂食美心M記啦

咪on9啦仲講獨立，聽到都覺肉酸。

又無軍隊又無庫房，你攪惦地產商先啦。

進化得最快嘅人都心淡啦
一係坐緊一係着草

事實係咁 不能否認

呢個真
叫人改變多少少都變日本學運

pish

咁我可能怪錯左你
我最憎道德撚, 但我一樣要唔會放棄, 你要放棄都係要比人屌下

又一大堆五毛失敗L上水
勁多show blocked user

如果剩係玩黃圈
咁樣所有勇武變 condom

知唔知呢排對家回晒氣
再慢慢逐個跟返逐個拉

唔信自己睇新聞

和平集會已經冇諗住硬碰啦
又有有幾多人?

民主黎，你尊重下進化得慢/唔進化既人。如果大部份都係港豬，咁民主就係全港做港豬，明未？

自己圍爐更開心

連登仔覺得黃圈係無敵

「贏既機會真係0」
唔怪得一早block咗你

你中意跪係你嘅事
唔好迫大家跟你一齊做支那狗
歡迎你用微博
唔好用連登影響你成熟嘅思想

另外
唔好以為奶共=Join them
你喺根正苗紅嘅黨員眼中
只係一隻穿咗嘅condom
冇用得嚟 隨時可以拋棄

馬雲搵咁多錢一樣俾中共炒家
唔好以為你入咗個制度就可以倖免

集會 和你x都要繼續
但明顯人係少咗
根本白色恐怖就係好成功
慢慢連集會門檻都變到好高
又比人話苦行

我同另一半講緊月入10萬，唔知算唔算失敗L鳥。

不過我唔睇好黄色經濟圈同而家既香港人。

而家準備建立海外資產，分散投資。當香港係賺錢場所就算。

算唔算5毛？

唉
亡國啦

香港人垃圾!

雖然好多人唔鍾意劉細良，但佢話香港人好似周星馳電影啲主角，自己有超能力但唔知，一直被埋沒，到左關鍵時刻先揾返自己

直接移民啦

道德抱服
用埋支那輸入法 點會係自己友

投降撚死全家

根本上好多人都好似你咁
香港人同大陸人根本無分別
害死自己人，刮光刮淨就移民外國

好多人食藍店添

你真係融入到冇壞
問題係好多人忍唔到要食藍店
或者做得唔徹底
做少少當交貨

半年喇
武勇又拉左一大班
你估真係唔怕入去坐咩
又做唔得出啲乜野

不如俾Solution

點害死自已人= =？ 因為我賺錢唔加入抗爭？睇唔起黄色經濟圈？準備投資海外？不如問返點解要留係香港丫，香港出世且，就要死守香港？

身邊好多朋友去旅行

錯，大陸人就係咁諗
所以無所不用其極坑自己友，騙自己友，務求刮到盡，之後帶哂d錢移民外國

正確態度
唔需要all in香港

呢個 post 群魔亂舞

政府

反對：勇武裝修，黃色經濟圈
支持：和平示威

自已要做乜自已諗

巴打。。

咁你又去美國你點解唔返香港幫手

我向呢場運動之前已經去左美國好耐

而加真係靜左好多

咁又點 企係道德高地屌人地搵錢移民
但自己就本身一早走左

我反對和平示威，黄色經濟圈

我支持加大力勇武示威，大型攬炒。

不過做到咩= =？中電，煤氣，港燈攪一攪就停哂香港，點解唔做？

搵還搵，唔好好似大陸人咁，坑自己人就得

on9仔以為失敗撚=搵唔到錢

講緊吹失敗風 叫人放棄抗爭嗰啲呀
啫係你呀

屌你要加埋條女先有6位數
不如睇下Wiki Wong

仲有，好多人多謝勇武，因為無佢地，香港隨時變疫區

但如果有武漢肺炎，咪加速攬炒，唔好咩？唔係要攬炒？

我只係記得連登前幾日話食元氣美心都有手足姐

手足

啱
你地留戀啫關我咩事

我無叫人放棄抗爭呀！我尊重其他人，不過講返好多人都唔再抗爭或者唔敢全面抗爭或者出下文宣當抗爭或者黄色經濟圈以為有效抗爭。

我都係黄絲黎架，不過覺得而家做既野無用，不如顧返自已分布好資產算了。

隔離飯卷都仲派緊老麥啦

長期戰
永不屈服
完

黑警都一樣 人工高又有ot

If you can’t beat them, join them.

你又加入左警隊未？Goodest logic

push

你要人人都日日咁精神緊張生活係冇可能
不過事實係醒左既人唔會訓番
到再有事發生就一定成街都係人

我支持 黃色經濟圈, 支持和平示威, 更加支持勇武裝修,
不過唔覺得黃色經濟圈有用

我算唔算魔 ?

做生意搵錢 同你講感情咩
李嘉誠咪又係咁
好心啦 企少係道德高地到屌人
仲要你一早係美國既 香港遊行你去過幾多次

自己唔好放棄

推文比人屈送手足去死、出黎比人屌傻仔、搞手比人𨳒全家
叫人唔好食元氣美心 就比人屌紅衛兵
我休息喇 我內心抗爭緊

原來係遙距冷軍

咁搵錢係咪可以整三聚氰胺大頭奶粉毒死全國人啊？
搵錢搵錢，呢d咪係坑自己人囉，垃圾

連登仔：輸民意架

左膠垃圾

寬己嚴人

區選大勝，唔洗街頭抗爭

無撚所謂，反正攬唔到炒我就繼續返工賺錢😋

係

咁你上面屌嗰條友 係咪整毒奶粉毒香港人先？
人地話分散投資 之後移民走佬咋

香港遊行你去過幾多次？答唔出？
其他人都可能有資格屌 不過你無 你真係垃圾

叫人出黎比人屈係推手足去死 講行動就叫人靜靜雞
而家就開個post問點解正常生活返
心諗on99

最近風向係國歌法 23條
Brace Yourself

一個美國佬簽名，一個區議會選舉，再加上休息撚，GG!

天真到幻想美國佬會幫香港，問下自己老幾先啦。

戇鳩仔黎
一早係美國仲夠膽屌鳩人賺錢移民
低鳩能

收撚皮啦你

唔駛咁激，各人自有選擇。我唔怕比人屌，只要佢有道理。

on9仔打稻草人

no no
仲有2招先係致命打擊
1.光復立法會, 進攻功能組別
2. 黃色經濟圈係無敵技, 共產黨都要驚

好叻架喇香港人通常3分鐘熱度，今次頂到7個月

屌你老母

花生唔到大家唔食。大家積極啲賺錢，做好資產分布，等2047之前搵定另一居所。

香港繼續行一國兩制既，就繼續搵錢
香港變香港市既，就準備跳船。

on9仔講on9野

唔止一條戰線，各有各做
唔洗下下好似跑數咁追qouta既
要將抗爭變成生活既一部分

就係佢無道理先屌鳩佢
啲舊post一日到黑踩香港
嚴人寬己 自己一早走佬去美國就得
人地就唔得？ 仲講到乜嘢黑心奶粉都唔知做乜鳩

如果想移民之前 諗下係咪真係做得夠。。。

我無話唔得，仲鼓勵你咁做
但賺還賺，唔好做黑心野坑自己人就是

通常出盡全力後知差距巨大就會有逃避思想
不過只要有新的爆發點就會重新一股熱情
我估黑警報告就係下一波引爆點

冇活動丫嘛

廢物
睇死你條柒頭係美國都係窮撚
你無資格對香港人指指點點

如果唔係，你只是另一個大陸人

好過你向香港狗籠度日日被自殺啊！
屌你老母!

港豬

牆頭草唔係自己人

咁飯卷本身為方便
有得飯卷既都係大集團
除非成個經濟圈成熟
唔係點幫佢地

香港上一代既人全是牆頭草真小人

你收撚皮啦 俾我屌到一幢都無
係到改口
廢撚事理你條戇鳩仔

你咪又係大陸人

仲有死左果6000呢.....

撐你巴打
以香港人呢類抗爭成長速率
2047都未拎到把槍出黎

我就係同你一樣係美國
但我起碼有飛返去幫手 捐錢 買gear LA我都有幫過手
你？狗都不如 只係一件係美國既小賤種
話人唔好學支那狗
你就正正同支那狗一樣 去左外國有毛有翼
笑香港人 踩香港人

認真，大陸商人先係最聰明，口說愛國，賺大陸人錢 投資海外，自已隨時退出中共管治。

不過好多香港人唔理解，說愛國用國貨，留係中國。其實人地笑尻香港人on9:你吹咩，我係愛國我係賺錢我係走佬呀，你on9仔留係香港打生打死啦。

呢啲就係藍絲核心理念：自私自利。

不過由上年6月抗爭到而家黄色經濟圈，大把朋友ig fb post five demands no one less但story 去緊旅行飲野食好西。我心諗，點解我唔自私啲就算？

香港人身嬌肉貴，唔會同你做到盡

所以真係唔好再提升抗爭門檻，要多宣傳唔同嘅活動，例如入工會，捐錢，twitter，旁聽，連儂牆等等，有好多嘢可以做！

黃圈搞得成功係可以揸住春袋

但唔係好似連登仔咁搞囉

討論吉仔m記都嘈到面紅耳赤

係小小事就j足幾個月
阿q 精神咁打卡就叻
靠呢班人真係盡快賺錢走算

都係果句，拖多10年，有普選都輸，仲攪咩抗爭

整合黃色經濟圈行動

但我地而家無曬氣，咪唯有抖，無計架

無計啦 又無乜人真係敢復仇

搞撚到咩
轉個頭政府用你交既稅資助返班藍店
都仲未計有班港豬照去食藍店

其他野諗同
但買樓有咩問題
訓街？唔通拎錢離開香港去移民先啱？

仲有部分原因係啲狗唔俾你聚人 人一多即刻終止你

又講渣住人地春代 我都唔明點渣住
以為黃經濟可以斷到共產黨經濟來源?
你太睇小共產黨啦, 我講咗好多例子, 唔想重覆, 你可以爬下呢個POST

樂觀咁諗，翻工賺下錢去狀大黃色經濟圈，增加我地既籌碼，有活動就去活動，冇就狀大黃色經濟圈，國際線靠gphone 議員打。

記住，我地一黎就打final boss 共產黨，一定冇咁易贏。

不過唯一對唔住既就係被捕手足，好想彌補比佢地

我廢事勞氣
總之，你唔好做黑心野，盡力搵錢移民外國
我會叫好

就係咁

幫襯黃店 罷買藍店係宜家我地僅餘最大籌碼
千其唔可以失守

對家做靜靜雞我哋就休息撚

呢個巴打就心水清
老共鐘意就印銀紙
死都係死d 細藍店果班, 呢d 都好j 一餐

然後？没有然後。

交稅比政府，交租比紅/藍地產商，比錢中國賺買材料，水電煤去哂藍店。

小小利潤出返黎比抗爭者。仲未明呀= =?

所以人地外國人咪永遠睇華人唔起囉
覺得華人係賤種

就係太多你呢D 思想, 所以大家先洩哂氣
壯大黃圈? 共產黨用行政手段整到黃店執, 你點拆?
或者共產黨要比特權比藍店, 你點拆?

星火就係一個例子, 你搞鳩你, 仲大條道路話你犯法, 你吹得佢脹咩?
黃店都係要交稅比港共, 點增加我地既籌碼?

點解十年後一定係普選呢

駁唔到 雖然風險代價好高
又多手足俾狗咬 但係意志最高最熱血
文宣組儲氣 家長接送 街坊空投 和理非掩護
做到真嘅齊上齊落

我生活唔正常左大半年，身心俱疲但都會撐落去

唔罷工唔罷稅根本0傷害
政府開開心心拎庫房同你d 稅比返d 藍店
爽撚到仆街
你最憎黑警就加黑警加到散仔都五皮

支持呢個

我代林鄭多謝你

啱呀

所以咪輸囉

或者我咁講 其實工會先重要 掌握到重要行業 發起大罷工， 先可以扣支共血。仲有大罷工都唔係一次就成功。

始終我地冇權冇勢，要單挑一個政權係好難 仲要係中共

支那靠香港 多過 香港靠支那

盡做啦

利申：罷搭黨鐵 唔幫襯藍店

多得靜靜雞班五毛

今次真係靜雞雞輸

事實政府係醒咗少少
冇再做咩明顯on9野激發市民，由明轉暗

前幾次開花
都係因為有大野發生
612, 721, 831, 101, poly cu

一開實彈，即時十八區開花

宜家就唔再明刀明槍

唔係淨係做呢啲
係可以做埋呢啲
一句唔埋就代林鄭多謝你
你講埋有咩唔好唔得嘅？

如果搞到罷工, 我認同有攬炒作用, 咁樣會好好多
不過黃圈我就唔覺得有用, 因為我覺得黃圈同孝順父母一樣, 要做, 不過唔算抗爭
罷工就屬於抗爭

我想講既係，以而家既溝淡香港人進度，10年以後香港人win左啦中共讓部比普選你啦，一樣會投票輸。

各自盡力

要面對現實, 就算依家開槍, 一樣無咩人會開花 因為個個人都覺得要去搞黃經濟, 唔洗出黎
利申: 吹雞即到

運動只係轉型中 , 無可能日日出黎打

林鄭想我地和平
和理SING 當時佢最開心 祥和又開心, 佢肯定笑住咁睇大家
我認為越有NOISE 越好, 點搞NOISE 係靠大家比IDEA, 唔係所謂既和你SING

黃圈係輔助罷工 ， 首先都要搞個罷工基金 等罷工手足唔駛手停口停，重要掌握重要行業。

咁一句到尾 係咪和你sing唔搞得先？
和你sing可唔可以變唔和平先？
開咗和你sing 可能儲到人氣 keep住熱度
同時 搵下街坊入工會 做下宣傳嘢

其實定時間表條友 明唔明好多人根本唔會抽到咁多時間 參加左一個活動 就要放棄另外幾個活動

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

推 1.19出黎去中環！

連儂牆都就快絕跡

好多垃圾用長期抗爭做藉口
而唔知道/唔肯相信係香港係行唔通
日日輸送強國人來香港，日日殺香港人
再加上大量港豬唔會有恆心同你長期抗爭
繼續做鴕鳥咁生存啦
準備迎接新疆2.0
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

真 唔好啊
成日都比藉口自己 話咩唔好步日本社運後塵
但根本係慣！
場運動一冇咗momentum就.....

岩

如果你話淨係做和你sing， 我唔支持
如果你話同時有其他野+和你sing，咁我就支持
我見你話推和你sing，所以好似要和平抗爭呢d所以先代林奠多謝你

濫捕依樣嘢打擊咗好多人 無人想無啦啦無犯法畀人拉

自己睇下其他連登仔點講
根本係一堆人覺得黃圈係無敵，而唔係罷工
食黃店已經變咗抗爭

緊係唔係啦
痴線啦 呢個星期悶到我..
工會又入咗 日日洗twitter陣線 又簽聯署
我都唔知仲有咩可以做
我寧願好似以前咁 忙住抗爭 前提啲活動時間唔好撞
和你sing可以搞 但一定要好好利用嗰個時間
同埋同時間都要搞埋其他活動
我知手足都係為件事好 唔好擺上心 煲底見

長期抗爭唔係問題
轉做黃圈抗爭先係戇鳩
明明黃圈都唔係抗爭

NONONO 你get錯晒我意思
你有美帝咁強大
杯葛華為，將MIC既野搬返本國生產
咪有用囉

連登仔講既黃圈
只係講緊食m記同食吉仔
就真係算鳩數啦

好懷念日日跑出旺角既日子
手足加油

明面1日150個
暗面專才 + 黎讀書

唔洗十年全香港變晒講支那話

大埔開咗元氣，香港又開咗八月花，遲啲又開多間元氣

而且勇武先係衝嘅精髓
普通遊行 正苦：wfc
利申 禮拜日見

乜呢班人會去遊行集會咩

荃灣都開左新Starbucks

今舖真係
今日睇Instagram仲見到啲港豬行街刺激經濟
不過其實我唔知係咪黃店嚟

利申 照返工照供樓照抗爭 唔洗理人地點 盡做自己

老實講依家”黃色經濟圈”係唯一出路~唔想再見到d沒意思嘅犧牲

真心膠
又一個黃圈無敵論

你咁撚叻你去沖啦

係 做番港豬好啲

唔怪得中國逼害少數族裔
唔怪得同性戀比異性戀者逼害

成個黃色經濟圈唔撚係抗爭阿？

1月1 先一百萬人喎

月中又吹奏失敗？

唉 成撚日攻擊自己人
警甴做過咁多衰嘢 俾記者影曬 佢哋就真係做到不割

經濟能力唔差既人其實已經接受政府d惠民政策 剩番抗爭既唔多

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

一來黑警加政府已經唔跟規舉玩 未成形已經打壓哂
連農都又食環 又大媽軍 又黑社會 出齊
好多行動都好難搞得成 仲要唔見得光

第二 無短期目標

就算和理非
依家被罷工 同
和理shop 既門檻都高左...
要有一個突擊既行動先可以破局
唔係都只能夠正常遊行同做休息撚

Some people move on, but not us

Part time 抗爭ok?

原來黃圈係=抗爭

利申: 高收入廢中
經常發夢

有咩問題

搞會比兒登仔話
心淡
當手足condom

當全部fd區選後正常生活
去旅行/慶祝生日/慶祝聖誕
遊行唔去/集會唔去/和你lunch唔去/文宣唔做

自己聖誕除夕新年都一個出去真係覺得好撚灰

大家發現搞咗咁耐
除咗真係撤回咗都無咩改變
而自己生活都其實無咩改變
咪可以回歸正常囉

不嬲都話場運動要預咗持久戰

其實初一至三都無乜人會shopping

頂撚住呀 千其唔好慣

係大家都無咩方向去做，你要有熱度一定係街頭流血抗爭，但同時大家都唔想發生，靠遊行幾百萬人都假，可惜暫時未有新idea 可以點做
黑警亦都有想盡量將件事降溫，周同學悼念個晚比著以前一早射左tg，而家就同你對恃下搵便衣拉下人算，變左雙方都降溫時就真係會靜晒，唉

係，d人去哂飯茶/遊行

大部分人已將革命融入於生活
經濟懲罰 仇視港共政府
我覺得不是下下陣地先叫革命既
香港人已經正常不了

其實都係，而且大家都搵緊方向點繼續

要有番低門檻既參與方法
利申呢排只係去集會 遊行都少左去

大撚把

fwd news當抗爭嘅都忍唔住食藍店啦

蕭生打手改左名

Same here bro, 希望有日可以煲底見

咁你要多謝啲所謂抗爭kol
日日係到話和理非冇用
遊行集會冇用
大把人聽佢哋講

但冇可能新年前半個月日日和你Shop
唯有靠宣傳+自律減少消費

五大訴求，缺一都可

民陣遊行唔帶Gear算低門檻

但勇武才是唯一出路...，如果再用依少少錢就當付出左，一定被人清算，可惜做港豬又咩唔好

不斷代表勇武 然後分化和勇
笑黃絲 推YellowNxxi

垃撚圾

又唔好咁講，靠黃色經濟圈無deadline 可言，我諗五大訴求真係缺四都可

未完不過應該十年先有五大訴求

唔洗養家？你都on撚9

師兄你屌左咁耐黃色經濟圈on9垃圾，我又真係好想知你主張而家抗爭應該走咩方向

終於有人講出真相，可惜你一定五毛國安，我都係

任何革命一定勇武係唯一出路，唔會好似香港咁on9 又帶風 散水，be water , 革命就係要死人架啦，好似投資咁，邊撚到有低成本，高回報，比1蚊 賺1000蚊？
我比100 蚊食黃店 幾時有五大訴求？我諗十幾年之後啦，

講沒有普選為有獨立仲好笑，獨立要有軍隊推反，咪又要靠勇武。

已經輸左呀啦，左膠連登仔面對下

因為大家覺得用經濟可以同美國聯手打低中共
另一面濫捕濫暴嘅情況又嚴重咗
勇武抗爭成本變高 難啲再返去運動開始嘅熱度

第一，香港暫時冇一個強而有力既公會進行罷工
第二，好多黃絲都係中資公司打工，佢地係冒住被篤灰既危險出黎支持遊行抗爭
第三，勇武既文具，請律師等都係來自番工人士出資
請唔好亂咁屌！

算，然後冇裝份子一有衝突就要即閃，例如元旦果次

你講既的確係事實
但運動唔可以再靠同一條路繼續落去
大家都明白既話 鑽少啲牛角尖諗野好無？

有冇諗過黑警冇得正常返？
你估佢地以後出街仲會唔會掛證？仲蒙唔蒙面？可能一世都要蒙

黃秋生都有講
當年倫敦大轟炸 日日比德軍炸
英國人咪一樣正常生活
返工既返工 返學既返學
正常生活根本無問題
你見紅報日日屌就知黃色經濟圈先係最有效既方法

我認為 黃圈不屬於抗爭，不過黃圈應該要做。就好似你要孝順父母，不過孝順父母並不等於抗爭。
我覺得on9並唔係指黃圈本身on9，係覺得認為黃圈=抗爭既人係on9

我主張【進化】抗爭，反對【退化】
例如: 2014雨革，2016魚蛋，之後既612，開花，佔吐露港...和你shop,甚至連儂, 國際線，我全部都ok
呢d係屬於【進化】。但依家係瓶頸 ，應該集思廣益，去諗其他方案

我既角度黃圈/功能組別，係屬於【退化】，因為呢d只係屬於體制內，呢類型既行為係22年前一直都有，重點係所有行動，表面上好似成功，但行到最後對家都可以化解。
例如: 黃圈可以用行政手段，食環消防，立法律等手術整死你，星火就係一個例子
選舉呢？因為對家有釋法，你用20年去籌備，終於拉近距離，對家一招Dq，你要再用20拉近距離，當又就黎贏到立法會，對家再用釋法，將立法議員踢走，永遠都贏唔到，但你就一世比佢玩。
對家目的: 要有對香港完全控制權
所以當佢就快損失控制權，佢就會出招

用黃圈【抗爭?】根本就係唔抗爭既意思
同我用孝順父母黎抗爭意思係一樣

我根本覺得搞黃圈既係左膠
你認為有勇武派會支持黃圈咩
成班比對家出幾篇大公報既on9文帶住走

我唔會放棄既

亦會大家告訴大家

鼓勵大家

而家要帶領香港人入工會投功能組別

要立委過半攪住個政府

要做主席趕班冚家鏟走

唔該各政黨 區議員 做野

時間唔多

多謝手足

好文幫推

和你學終於正式上線啦～～

幫推

黃圈係要做， 但唔會係主線囉， 個個諗住幫襯黃店等於幫手打左仗 真係好幼稚。核心的行動抗爭完全無人做， 依家就日日俾狗秋後算賬， 變左同雨傘一樣爛尾

呢個唔係左唔左膠嘅問題

事實係全民武裝革命暫時係唔可能，你喺度屌鳩幾多次香港人都冇用，佢地都係唔會出晒嚟搏命

你可以覺得香港人咁樣好垃圾，唱淡呢場革命呢個民族，但我話你聽全民勇武本身喺任何好似香港咁物資咁富裕嘅後現代社會都係冇可能

起碼呢一刻冇可能

而家遊行好似返工咁
其實遊行多幾十年都係咁架啦
不如拎返d時間做自己野好過啦
個個星期遊行連自己既假期都冇埋
攪到好似日日都返工咁 好攰 好辛苦
又冇哂自己d時間

但記住， 有啲moment 要出黎既， 香港人一定會出黎， 放心， 14年既火都未熄啦， 依半年會熄？ 要相信香港人

身邊有朋友嘅朋友被捕過
亦都有朋友開始驚, 唔敢行太前
所以警犬1不斷拉人係成功左

咁不如你話返比我知，玩街頭抗爭，班手足打生打死、入獄坐監、留案底。最後爭取到D咩？

做左個好饅頭比台仔食到飽

香港人係垃圾

即係未成功代表唔應該努力，將來都唔好努力

無街頭抗爭，無612，會撒回條例咩

Diu
對上一次上水遊行都好撚多人出
唔好再滅自己威風

612係和平反包圍立法會，我當日都在場。個次行動對交通同經濟影響極低，暴力程度都甚微。
但係街頭抗爭嚴重破壞交通同經濟，中立/想返工/做生意既人都會受負面影響，更加會令手足犧牲性命同前途。重要乜都爭取唔到。

未成功係因為用錯方法，唔係唔夠努力

仲未進化?
無持續既抗爭, 條例會撤回咩? 今日撤回咗條例, 根本係手足用血換返黎
破壞交通同經濟唔係手足, 係因為政府
政府唔搞送中, 邊個得閒去破壞

好明顯係用錯方法 就係都唔夠激烈,
你爛個交通燈都話暴力, 就知你戇鳩/ 左膠上腦

冇正常過 黃色經濟圈就係接住長久運動

攪下和理唱，鳩吹口號就散水喇，犯法畀人拉無人會可憐㗎

其實係少左人一定係正常，因為又拉又殺

你呢d係又要威又要戴頭盔。
一係就買齊軍火攻入狗屋殺狗，一係就完全和理非：投票、黃圈、遊行。
咪撚做d唔做d阻街破壞店舖搞埋d唔關事既人，真係咁撚勇就直接用武力針對政權。

爛個交通燈話暴力就叫極端革命
到底係邊個on9

而家打既係經濟攬炒 入屋 睇long term

岀黎勇武和理成本都愈黎愈高 我地呢場戰係要智取

長期抗爭 要可持續性

講真大家都明唔係攪武裝就繼續唔到下去，所以而定大家最新玩法係黃色經濟圈，用經濟去對付佢地

試問每一日打開波有咁好體力咩，有都無咁多錢買裝啦手足，我覺得而家係進入左第二波浪潮，只係到時間未爆